(突發)熱血公民比人抹黑！

我以為呢個組織消失左